[以事論事] 班成日屌人恐懼撚/防疫撚既無懼撚真係好撚煩

以事論事
隻毒咁勁咁得人驚
大家點解唔好好抗疫，點解唔聽話留喺屋企唔禁足?
出街食飯，去商場迫，入長洲西貢，有冇紀錄自己行蹤? 萬一爆發，點搵大家出黎集中送去隔離營?
雖然至今10,780確診，10,185出院，比率係94.5%，但即係仲有5.5%出唔到院，有成193人死，又雖然死既絕大部份唔係老人家就長期病患，其他人染到最多都係發燒咳兩聲或完全冇徵狀，但始終即係有人死，仲可以話唔驚?
到時醫院病房爆滿，醫療體系崩潰，對唔對得住醫護，對唔對得住手足?
警察去哂邊? 呢啲人好自私，肆意播毒，擺明違反限聚令，快啲拉哂佢地
冇戴好口罩，拉! 入店舖唔自動嘟體溫錶，拉! 超過上限群聚人數，拉!
隻毒好勁好得人驚，大家一定要齊心抗疫!
我呢啲唔係話支持政府，係客觀以事論事，對事不對人，是其是，非其非，港共啲監控措施，限制人身自由政策，但真係對抗疫有用，手足大家幫幫手ok?

你班友，一係就屌人口罩法西斯，一係就自己唔戴好口罩，一定係熱狗，只要係熱狗，就一定講乜做乜都係錯，大家一齊落力啲屌鳩佢地，恥笑佢地!
我地雖然唔單止自己戴好，仲會屌鳩人唔戴好，不過我地唔係口罩法西斯! 我地冇配合政府抗疫! 只不過好撚驚感染，隻毒真係好得人驚, 唔係講笑!
無懼撚唔驚咪唔好戴，不過我會屌鳩你唔戴，然後比狗拉比政府告，罰錢坐監，我會笑鳩柒你政府警察好波! 捉鳩哂呢啲人!
再講一次我唔係支持政府，疫情好嚴峻，只係防疫為健康，完全係兩回事

屌鳩你地

曲直難分 blocked 拉

你講
你係唔係無懼撚

想中出巴打個屎窟

無懼撚收皮
我已經諗緊用港共個安心出行
為防疫，淨係戴口罩就算戴一世都好似唔係好夠，要命定要自由，你點揀??(雖然我覺得自己中左都應該繼續健健康康冇病徵)

啲無懼撚成日話從來就冇疫
疫情係港共人為製造出黎

每日就算得幾十單唔叫疫情?
隻廢毒雖然95%康復出院率，即係唔係100%啦，又唔係疫情?
成1.8%死亡率(雖然死親唔係老人就長期病患)，唔係0.幾%，又唔叫疫情?
感染到雖然都可以冇病徵繼續如常活動精精神神，但都有人有後遺症，又唔叫疫情?

啲無懼撚幾時先識醒
又話"真正嘅疫情係班恐懼撚嘅恐慌症，一隻廢毒可以驚成年，想戴足一世口罩"
防疫係咁架啦，話明防疫，自然要取捨，用少少自由換防疫，有咩問題?